人哋搵你攝時間咋 戇鳩仔

死毒撚
人地同你傾兩句就對人有好感

但佢覆你個陣又會忍唔住覆返佢

約佢出黎啦

仲以為係自己開post

成日都忍唔住秒回佢
明明佢隔好耐先覆一次

有時又會秒覆 有時又隔好耐

佢似乎對關於我嘅嘢完全冇興趣

佢一隔得耐冇覆就會忍唔住諗自己係咪講錯嘢

對一個人產生依賴之後
發現一旦冇咗佢就好痛苦

有時有啲勁flirt

有時有啲勁hea

肯覆我未

36小時冇覆我啦嗚嗚嗚

不能同意更多

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

有冇認真覆先？
可能sem尾唔得閒姐
加上疫情嚴峻 暫時都冇機會見
大把日子 慢慢來啦

毒撚真係零舍陷家剷，收柒皮啦仆街！

在時代門外再聚